開返個《揭尾故台》諗唔諗得過？

好想瘋狂玩揭尾故啊><

一個好既真係唔係咁易諗

翻工玩簡直一流

好好玩

支持

開個謎語台嚟玩揭尾 1q嗰啲啦

g chi